升返啦 冇事喇

成班淡淡係度製造恐慌

恒指開始回升返，我手上幾隻卻係谷底聚餐